香港粵語歌神！

1.張學友
2.陳奕迅
3.張敬軒
三個都係live仲好聽過碟

不服來辯

譚詠麟

許冠傑

佢live麻麻地

周柏豪

櫻花樹下好聽

係代表作